其實條逃犯例改咗後係唔需要有證據已經可以引渡你,點解咁多on9仔仲話無做過怕咩

條例改成只需提出初步證據而所以證據香港無權審視
姐係佢作啲野出嚟都可以屈9你
同無做過唔驚有咩關係
係咪弱智架啲廢老

林鄭同家超話修例因為同情心

有時覺得如果真係有死亡筆記就可以解決老共

到時挾到上去話你拎血滴子圓月彎刀殺人都得 , 未上庭又先上電視認罪

真係圓月彎刀喎

有班五毛唔知咩係逃犯條例

Pish

推

班五毛第日一定俾人用完即棄

證據呢家野大陸要做有幾難你冇上過去都可以做到你有上過去
其實係唔明中共係都要做埋d咁既野，好好地做到令人愛戴唔得

中共從來都唔當香港人係自己人，只係部分香港人自以為是。

台灣一早話送個逃犯過台灣就得。

日本行前十幾年廿年

屈你就屈你，使擇日咩？
仲有，你班港燦從來都唔係自己人，更加唔好講乜野堂堂正正！中共而家就光明正大咁郁你都冇人反對，最多咪到時作個理由去令事情合情合理合法。

爛命一條最多咪死
最緊要班有錢佬同賣港賊一齊死

重點係上面要人
下面點敢唔放
根本就莫須有
問題係你覺得自己值唔值得人地捉你
可能屌下共慘黨就中招

唔使咁做，佢想要嘅，自然有大把方法。

你都on撚9
而家佢可以拎正牌日光日白一車車咁捉人番上支那都得wo
坐滿成班火車直過深圳都得wo吊你老味

過就過硬㗎啦 都無咩人上街 根本上無人care 成日9up點樣俾人一車車送走有L用咩 你係nothing既話 姐係普通香港人 佢引渡你托咩

隨便捉幾個，罪名唔使講，困你一年半載再羅織罪名，到時唔止家屬受影響而軟禁，中共可以以你嘅「罪行」來警告香港人唔好行差踏錯（實際上，中共眼中，香港人係原罪，點做都錯）。

個腦中咗毒有病睇醫生啦 ff到咁多嘢 咩香港人係原罪
無罪名點引渡啊白痴？ 引渡要經過法庭審訊是否有合理證據罪成先決定係咪引渡㗎窩，唔好理證據係咪作，但點都要有罪名，經過法庭審完先去既。睇下慢慢周單嘢啦。

本野係佢地手上

罪名可以作，只要相關人員信就得。

保安局日前向立法會建議修例，容許香港與中國大陸及台灣，以單次個案方式處理移交逃犯請求，引發民主派以至商界的憂慮。港府及建制派連日向大眾派「定心丸」，一再強調修例後不會移交政治犯，並強調移交過程是由香港法庭把關。

對於移交過程由法庭把關一說，吳靄儀指出一旦大陸方面提交請求移交的文書，法庭無權審核文書上證據的合法性或可靠性，必須以大陸提交的文書作基礎作裁決。她亦特別提及修例對於新聞媒體的影響，擔心將來到大陸採訪的香港記者安全受威脅。

記者問答：
(一)問：香港法庭能否把關，確保港人不會因為政治原因被移交大陸，及能否有足夠人權保障？

答：大陸是否有公平審訊，這並非法庭可以審議的事。例如有人要特區交人，該人到法庭可否說：「法官大人不可以交我出去，因為到大陸不會得到公平審訊」？這是法庭沒有角色處理的事。

移交逃犯協議應該要交由立法會通過，就是因為這是政治及法律混合的決定，不是法庭可以處理的事。如果你說法庭可以審議某地區是否有公平審訊，我請李家超局長告訴我，在《逃犯條例》內，那一條說法庭可以審議移交地是否有公平審訊？

此外，法庭亦不是審理罪行是否有足夠證據證明。法庭看的是由要求引渡一方（即大陸）的一張文件，文件列明此人做了何事、有何證據，法庭就要信納此文書。

只要是正式簽署，法庭就不能質疑文件。

(二)問：換言之，一旦修例，中方向香港要求移交逃人毋須實質證據，只要在文書聲稱有證據即可？

答：按照現行的《逃犯條例》，在有協議的情況之下，要求國（例如大陸）會發出文書，列出該人犯了何罪、有何證據證明罪行。該文書得到正式簽署，行政長官就要根據文書發出「授權進行令」，根據「授權進行令」就可發出拘捕令拘捕該人，並交付法庭審議。

法庭要審議甚麼？法庭要決定是否要拘押此人。法庭無權調查這個人有沒有犯罪，只可以看這文書是否得到正式簽署，若得到正式簽署，法庭就要以這文書作基礎作出判斷。

因此若文書說你逃稅避稅、傷害他人、不誠實使用電腦犯罪，並說有這些證據，法庭就要在這基礎上判斷：第一這是否相關罪行，第二若罪行在香港發生是否足以受審。如果是，法庭就要發出拘押令，不可以說「我不相信大陸審，不如找一、兩個證人弄清楚」，法庭是不可以這樣做的。

過去曾經有案例，美國要求引渡一位在港人士回美國受審，其罪名是販毒，並以其電話竊聽紀錄作為有力證據。被要求引渡的人反對，指美國政府無權偷聽通話，因為香港法例並不容許偷聽。

不過法庭當時否決了他的反對理由，指出在文書中已表明，美國法律是合法去做竊聽的，就算根據香港法例證據是不合法所得，也未必不可以使用。所以大家要明白，法庭不可以審理某人有沒有犯事，一定要以對方的文書為根據。

此外一般法庭審刑事案件，一定要無合理疑點，但在頒布拘押令上並非如此。法庭只需看罪名及證據，如果案件在香港發生是否已經足夠令你受審？若足夠受審就要簽拘押令，一直拘押你直至行政長官發落，行政長官是否同意將你交予要求國。

節錄自立場新聞

諗起有堆人
成日話 “唔做壞事怕咩比人告”
“唔想通過一定身有屎啦”

呢類完全無logic可言既説話

其實我覺得有無條例佢有咩事都會強逼引你返去㗎喇又唔係味試過，

只不過依家好似想光明正大去做

兒登 以為代表到全香港人
拉普通市民，本土派 泛民主派
用法律 黑警 黑社會
你有親戚朋友生活係大陸
或做生意 中共使驚你？
（例子蕭登神）

逃犯條例最怕
係兒登最憎拿左身份證的支那人
奸商 保皇黨
今日支持雜種，聽日江派上返台
死就另一派

全世界民主派反對
係因為信念同理念

兒登 本土派，激進派，焦土派
最無資格反對

鬼打鬼 黑吃黑
最開心唔係兒登？
唔係以為會捉鍵盤戰士？
你有咩資格同利益

更何況
鍵盤戰士係中共分裂香港的大功臣

ps:我支持 泛民拉布
各自修行 樂見其成
成功通過對香港市民可能係好事

奸商貪官 走佬 對物價生活都係好事

大部份係五毛，真正on9仔俾盡兩成。

你樓上又有一件五毛

因為佢地都知香港人唔會真心認自己係大陸人，所以佢地做緊不停放人落黎用時間去洗走舊底既人，還原最初如果佢地做事方式唔係咁，我相信好多人會想認自己係中國人，但係中共我敢講未來幾代都唔會有咩大改變

因為佢哋唔係人

香港人和平太耐唔知道共產黨恐怖
就好似西方d 左膠咁
以為和平係天跌落黎
係耶穌感化

now its 3毛

班廢物既人格又跌價
真係唔死都冇用

所以咪話左，屈你就搞掂，你睇埋大陸個官果條片

辯乜護吖，根本個官預設就係有罪，徙9氣

今次唔反 更待何時？

請問Custard(會員#127167)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

拎民主國家同中國比

只不過係可見既二十年，我睇唔到自己有價值比人老屈。反而係可見係二十年，我望唔到樓價會下跌。

咁.... 短期內傷唔到自己既事，關我乜事呢？嗯.... 或者應該咁講，社會既既得利益者（大機會被清算既人），曾經有冇做過啲咩來協助過中下階層既人？冇？咁點解宜家要我企出來捍衛佢地既所謂權益？

你自己打篇野既時候都話自己短視唇亡齒寒呀ching，你香港人係要分黨分派唔團結，最後咪比人逐少逐少輕鬆消滅囉

生存到同笑到最後就得
坦白講，真係未輪到我喊

和平討論下啦，如果講異見就 = 五毛，你地只會愈來愈少支持者。

利申：我都曾經叫中過幾粒催淚彈既，曾經囉

未輪到你?
你點知幾時輪到你?
同埋未輪到你姐係輪到其他人啦

話唔定輪到a 果陣 呀a同你既諗法一樣

嗯 所以呢？
都係果句，肅清到班既得利益者我都幾心涼，通過吧。

當年領滙上市都多得佢地唔少。宜家要反對？Sorry, 自己已經唔再係昔日上街既棋子。

肅清埋你自己
遲啲公安上門拉人唔好喊

尊重下人啦巴打
唔岩你心水就屌鳩人，抵愈來愈少人支持

閲讀困難？
講事實覺得唔啱聽就話人唔尊重你

唔係閱讀困
但講出來唔岩心水就話遲啲乜乜乜唔好喊，好煩啊大佬

不如我話過唔到條條例，遲啲閣下繼續要翻工，繼續買唔到樓要訓街唔好喊

駁唔到句野邊度唔尊重就spin